612過後，其實和理非班人點諗

69嗰日喺金鐘見到幾個和理非中佬中女，
圍住個齊哂裝備嘅後生仔嚟屌，話佢擺明嚟搞事
個後生仔好激動解釋點解之後應該衝擊
但其中一個中女嘅回應係佔領已經過咗去，失敗咗，只需要和理非就ok
佢地見到612發生嘅事之後，其實仲係咪相信和理非解決到件事

612唔係因為勇武
係因為黑警過份武力
換句話係黑警勇武呀

依家唔係和理非vs勇武
係如何爭取民意呀
你衝擊可以爭取到民意？
如果黑警武力大過你哋 咁市民見到就會覺得黑警唔啱
但係如果角色掉轉就會覺得學生唔啱囉
依家班狗玩0武力 玩談判 咁你話邊個會贏民意？